今日老細請食晏，90後新同事竟然唔比佢請

今日晏就老細無啦啦話去飲茶 我地唯有成公司八個人一齊去
咁去到酒樓都好地地 我個心一路都驚新同事嗌灌湯餃
好彩佢無咁做
點知埋單個陣 老細話其實佢外匯賺左d 今日佢請
我地就梗係拍哂手掌多謝老細啦
點知新同事企起身話 我唔慣欠人野
一手拎左張單 再拎部iphone開個計數機係到禁
最尾除開一個人要比90.4 佢就拎左90.5比老細
仲問老細有無一毫找返比佢
宜家d 90後真係
返到公司老細塊面仲黑過 B.B KING
我地班同事真係多得佢唔少

加油

一個i con都冇

岩岩老細專登出聲講說話我地聽
話不如春茗都aa制

我地班同事真係多得佢唔少

依家啲90後

唔掂喎，慘過翻印度

竟然唔係Olivia 豬腦開post

Olivia

好波

唔無話針對幾多後

老細成功慳返d錢

計數機嗰到幾好笑

無icon就好似無左靈魂

以為係Olivier開post

90後懶型

黑過 BB King

冇所謂啦，對住啲垃圾唔洗咁認真

利申: 90後

滿心歡喜以為叫灌湯餃

原來唔係住烏
我出返去先

樓主講得好